{
  "Layout 1": "视图1",
  "Layout 2": "视图2",
  "Layout 3": "视图3",
  "Research": "研报",
  "News": "新闻",
  "Insights": "大V",
  "View More": "查看更多",
  "Words": "字",
  "Oops, no more content available.": "哎呀，暂无更多内容。",
  "NewsOne-Tip": "如果您有任何高质量的资讯源，请随时反馈并赚取 SoSo EXP。",
  "Top": "置顶",
  "Transfer": "转移",
  "Delete": "删除",
  "Collection-Delete": "确定要删除此币对吗？",
  "Collection": "收藏",
  "Add new collection list": "添加新的收藏列表",
  "Collection list name": "收藏列表名称",
  "Manage collection list": "管理收藏列表",
  "success": "成功",
  "1m": "1分",
  "5m": "5分",
  "15m": "15分",
  "1h": "1小时",
  "4h": "4小时",
  "1d": "1日",
  "1w": "1周",
  "1M": "1月",
  "Empty Collection List": "空的收藏列表",
  "Please go to the": "请前往",
  "Homepage": "主页",
  "to add pairs.": "添加交易对。",
  "Manage-delete": "确定要删除此收藏列表吗？",
  "Manage-delete-desc": "此操作将导致删除您喜爱列表中的所有交易对。",
  "Default Collection List": "默认收藏列表",
  "Save": "保存",
  "Confirm": "确认",
  "Cancel": "取消",
  "Done": "完成",
  "Volume": "成交额",
  "24H": "24小时",
  "Market cap": "市值",
  "FDV": "全流通市值",
  "Turnover rate": "换手率",
  "Turnover rate Tip": "24小时成交量/流通供应量",
  "Circulating supply": "流通供应量",
  "Total supply": "总供应量",
  "Max supply": "最大供应量",
  "All time high": "历史最高价",
  "Ath date": "最高价日期",
  "Down from ath": "距最高价下跌",
  "Down from ath Tip": "-(最高价-现价)/最高价",
  "Cycle low": "周期最低价",
  "Cycle low Tip": "历史最高价后出现的最低价格。",
  "Cycle low date": "周期最低价日期",
  "Up from cycle low": "从周期最低价上涨",
  "Up from cycle low Tip": "(现价-周期最低价)/周期最低价",

  "手机": "手机",
  "Add Collection List": "添加集合列表",
  "platform on a PC": "要获得更全面的体验，请尝试在PC上访问我们的平台。",
  "Add Pairs": "新增币对",
  "24H Change": "24h涨跌",
  "All Time High Date": "最高价日期",
  "Down from all time high": "距最高价下跌",
  "~~~": "ux新增",
  "Add New Assets": "添加币对",
  "Search coins or pairs": "搜索任何币对",
  "Added": "已添加",
  "Move pair to": "移动 {{pairs}} 至",
  "Remove": "移除",
  "Manage My Lists": "管理我的列表",
  "Type watch list name": "输入观察列表名称",
  "Add": "添加",
  "Pair": "交易對",
  "Market Cap": "市值"
}
